小弟今日生日但人緣不佳 在此乞句生日快樂

Happy Birthday to me

生日快樂

多謝

知唔知點解你人緣不佳？ 因為你個人同人相處有問題
點解我要因為你嘅問題而同你講生日快樂

生日快樂🎂
你嘅願望係咩

Happy birthday

毒撚

🎂🎉🎊屌你老母

Sorry我都唔知

今日可以破處

連登有愛
生日快樂

自己衰乜都唔知 剩係掛住生日生日 食你嘅蛋糕做你嘅痴肥毒撚啦

go call g
happy birthday

掰

去撳鐘仔囉, 容乜易

睇嚟我最多都係得咁樣

Happy Birthday 😄😄😄

祝你生日快樂

生日快樂呀

人哋乞求咪由佢囉

又唔一定要施捨

HBD

屌你老母

呢個巴打假膠黎 唔洗理佢

睇你人緣不佳今個生日都唔方幾快樂
咁我做乜要講假話？我祝你下個生日快樂

咁啱嘅，我都係
生日快樂

生日快樂
祝巴打下年生日有人主動同你慶祝

牛一快樂

巴打生日快樂 祝你下年有一大班朋友同你慶祝

生快

巴打生日快樂

生日快樂啊

Happy Birthday

生日快樂🎂

生日快樂🎂🎈

比左負評先